乜撚野妖人耶莫蘭高 廢撚到呢

我阿爺去踢都入幾粒啦

返屋企打fm算把啦呢件野

OK

嘻

靚燈

咁都燈到

推乜撚呀

唔講以為有波入

真係好撚廢

輸到傻咗？

燈咩呀燈
一陣摩佬畀你燈走埋

摩佬

雲爺爺去教都贏幾粒啦

返屋企打fm算把啦呢件野

做乜推舊post? report

又入

25?